[報價] 完約尋無限plan，CSL勿入

求3HK /SMT sales報價
其他都可以，CSL不了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

巴打 你對Csl好大仇口喎

利申 我都係

發夢都例收唔到架啦
行遠左人人收到，CSL仲load緊空氣
DKLM

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

騎劫，同求

我用csl又無咁既情況, 上到網呀, 係之前維園個d可能人真係太多, load得慢d, 不過朋友其他台都係咁情況